想搞個連登劣食大賽！

@羊b po番平時食嘅嘢就得

@褲妹 無得參加

@吉妹月尾先可以參加

@弘 可以一戰

我一定完勝

Lm

狗屎台

支持

LM

食淨雞殼煲粥

要有咩條件先參加得

參考@羊b123

以前嘅我一定贏，餐餐美心